{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104402",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "한사라"
    },
    "text": "大田広域市大徳区宋村北路20番地21-9に位置したハンサラは熟成会専門して居酒屋です。日本産水産物は扱わない、おいしい熟成会と旬の海産物を味わうことができます。私のハンサラでは心を込めてお客様たちを祀っています。運営時間は、毎晩6時から夜12時までで、毎月第一週日曜日は休みです。メニューには盛り合わせ刺身+メロ焼き+枝酸度が67,000ウォンから82,000ウォンで購入することができます。ハンサラ熟成の刺身は2~3人前であり、価格は42,000ウォンです。ホンスル刺身1人は25,000ウォンで、ハンサラの刺身(2~3人)とセイに無視セットは67,000ウォンです。ハンサラの刺身(3~4人)とセイに無視セットは82,000ウォンで買えます。その他にもジャガイモ転覆焼きは15,000ウォン、おでん鍋は17,000ウォンであり、ハンサラ熟成盛り合わせ刺身3~4人前は58,000ウォンです。また、盛り合わせ刺身+甘海老も購買でき、価格は67,000ウォンから82,000ウォンに多様です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンサラはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハンサラは大田広域市大徳区宋村北路20番地21-9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンサラでは何を提供していますか？",
            "answer": "ハンサラでは熟成会と旬の海産物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハンサラの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハンサラの営業時間は毎晩6時から夜12時までです。"
        },
        {
            "question": "ハンサラは週に何日営業していますか？",
            "answer": "ハンサラは毎月第一週日曜日を除いて営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハンサラのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ハンサラのメニューには盛り合わせ刺身、メロ焼き、枝酸度などがあります。"
        },
        {
            "question": "ハンサラの刺身は何人前で、価格はいくらですか？",
            "answer": "ハンサラの刺身は2~3人前で、価格は42,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンサラのホンスル刺身はいくらですか？",
            "answer": "ハンサラのホンスル刺身は1人あたり25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンサラの刺身とセイに無視セットはいくらですか？",
            "answer": "ハンサラの刺身とセイに無視セットは67,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンサラの刺身とセイに無視セットは何人前ですか？",
            "answer": "ハンサラの刺身とセイに無視セットは2~3人前です。"
        },
        {
            "question": "ハンサラの刺身とセイに無視セットはいくらですか？",
            "answer": "ハンサラの刺身とセイに無視セットは82,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンサラのジャガイモ転覆焼きはいくらですか？",
            "answer": "ハンサラのジャガイモ転覆焼きは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンサラのおでん鍋はいくらですか？",
            "answer": "ハンサラのおでん鍋は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンサラの熟成盛り合わせ刺身3~4人前はいくらですか？",
            "answer": "ハンサラの熟成盛り合わせ刺身3~4人前は58,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンサラの盛り合わせ刺身+甘海老の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "ハンサラの盛り合わせ刺身+甘海老の価格は67,000ウォンから82,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 524
    }
}